翁靜晶：冇咗有線新聞部係最大嘅損失

雖然翁靜晶喺13年試過cut唔到有線，更揚言：「大不了就法庭見！」(新聞連結： )不過，佢對於有線告急都覺得有啲感慨。

翁靜晶接受《蘋果》訪問時講到：「我見到呢個消息(有線告急)覺得有啲唏噓，畢竟呢個電視台都陪咗我哋咁多年，我以前都幫佢主持過一啲節目；再加埋佢哋嘅新聞真係做得好好㗎，呢幾日有一宗假結婚嘅偵查報道做得真係好出色，個個都讚，我覺得個新聞部最值得惋惜嘅損失。」

我睇開有線新聞，真係好野黎架

有線新聞係最多大陸新聞睇家陣 可能冇

樓盤傳真先正

Now 新聞先係皇道

新聞部d人無得做會去邊

規模同有線冇得比
有線啲突發好勁
淨睇個廠都知now新聞台幾摺

有線啲專題真係勁
有啲拍得上傳真社

新聞刺針

認同, 經常睇, 起碼會分析下樓盤缺點, 唔會一味讚

只為睇新聞

買唔起都睇下

有線啲專題真係好多topic都夠膽做

當年李旺洋就係佢地上去訪問

有線中國組都好好睇

可唔可以淨係留返嘅新聞

呢個好野黎

10幾年晚晚睇8點有線財經新聞,
個晚知道主播梁靜文自殺死左, 即刻喊出黎

有幾可其他台搵驗樓師評論